成個政府最驚唔係攬炒 最驚係人權法

林鄭搞衰香港都好 如果人權法過唔到 佢都可以走佬去外國
但係如果人權法過咗 佢想走都走唔走唔到
所以要贏 人權法一定要過
請各位裝修佬停一停先 千其唔好比林鄭牽住鼻走
大家亦唔好再亂割
一割大家準備定入集中營

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落，兩邊一齊做唔撚得？

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

推

幫推

勇武和理一人讓一步 再次合一！

小戰場(緊急法)vs大戰場(人權法)
揀重要既打

推，人權法一定要100%過，沒有99.99%，唔該過咗先，文宣大哂冷！！

最緊要係張綠卡，呢度搵完錢走去外國生活
落區睇入閘機係做show點會真正關心部機

個個都淨係想被罷工真係好乞人憎。

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

Push

人權法只係針對美國有資產既人，你唔比佢地d 資產係英國或者其他國家？天真

民㩒爆atm

如果夠辣 林鄭去邊都唔掂

美國唔過，其他國家一定唔會自己搞
美國過咗，其他國家先有機會跟